chrome cast2 / anycast 問題

我廳有部DESKTOP 同PS4 想STEAM落房部NOTEBOOK部

唔知邊隻做得到!?

PC 可以用 nVidia game stream

ps4 可以用內置 remote play

remote play 好lag

你network問題

兩隻都做唔到

你部notebook 個hdmi 都唔係input